縮唔切腳都助攻

上帝